星期日檔案之文憑試放榜

出路問題

啲女好肥

爸爸袋

做人生計劃

南豐集團

故事已完

香港既集團比錢太小

無乜本土創作

肥絲做乜追擊我呀今日好正經架喎

中學女女們不知天高地厚真好

諗住創業再做企業家

又伸返個龜頭出黎

其實香港女仔後生就要豐胸

減肥

瘦底大波先

跟住過南韓執下個樣

廿三四去識下啲公子

去多啲波場上流場合

三十歲前嫁左佢重生好過啦

對唔住羅

生涯規劃

笑左

快啲叫老豆老母比棺材本買樓啦

學校請個人教

唔係老師 社工

搵前途目標

紀錄個人檔案

咁得閒，送咗個囝去保良局？

咩仲星紀念中學

許仲繩

都唔得閒架

同你個妹溫泉緊

個肥仔係中學生

肥仔玩健身

阿婆仲fit過佢

中六

酒渣鼻

咁撚肥搵鬼請你咩

讀唔成書咪又係出黎做文員跟車 邊有得你揀
讀好書先講啦